聽日都要免費ot, 好想喊

個個放假去玩
來生不做工程狗

點解要推晒啲野俾我

我淨係做自己野係唔洗ot
但同事覺得我得閒推晒啲野俾我做

唔好做
跣佢一獲

而家正常返工時間係幫人手
ot係做自己野
自己野做唔完會俾人屌

自己嘢做完咪夠鐘走人

請個病假囉

師兄做邊類啊 人工本身高唔高過出面

化雲 返來啦 股市先係你嘅地方
地方的股民需要化雲

做得工程佬預左